【「堅守言論自由，還我學生自治」圍堵行動】

【「堅守言論自由，還我學生自治」圍堵行動】

本會現呼籲各位中大同學及市民前往本部范克廉樓一樓學生事務處辦公室，要求校方與本會公開面談並回應訴求，還中大同學一個有言論自由、思想自由的校園。

對於校方以違法及違背一貫大學立場之名，在沒有知會本會幹事的情況下，擅自拆除於本會所管理之民主牆及文化廣場上的單張和橫額，本會要求校方公開正面回應，並對中大同學作出以下承諾：

一，校方不會再就同學表達之意見作政治審查，打壓同學的言論自由。

二，校方不會強行拆除由學生會管理之場地內的宣傳品，歸還學生的自治權。

【香港中文大學學生會被捕支援 - Legal Aid Provided by the CUSU In Case of Arrest】

今日兩時半開始「堅守言論自由，還我學生自治」圍堵行動，同學現正圍堵本部范克廉樓一樓學生事務處辦公室，要求校方與本會公開面談並回應訴求，還中大同學一個有言論自由、思想自由的校園。本會呼籲出席同學注意安全，若不幸被捕或知道有人被捕，請將被捕者以下資料告知我們:
1. 中英文全名
2. 性別
3. 就讀科目及年級
4. 身份證號碼
5. 電話號碼
6. 正前往之警署(如適用)
同學可
1. 致電6022-5269以聯絡學生會幹事
2. 發訊息到Telegram: CUSU1718
3. PM 本專頁

If any student or your friend is heading to the site and would like to obtain legal aid in case of arrest, please send us the following information-

1. Full name (in Chinese and English)
2. Gender
3. Curriculum and Year
4. HKID No.
5. Phone No.
6. The police station you are heading to (if applicable)
You may
1. Dial 6022-5269 to contact our executive committee member
2. Send you message through Telegram to CUSU1718
3. PM our Facebook page

Live:

圍緊

大專學生聯合陣線

推

其實驚咩

頂，而家先知

Push

支持